洗腦先有希望

而家啲民主國家選出代表群眾既精英人仕出黎政府做野係最失敗同時係最成功既地方。而呢樣嘢失敗既最大原因在於執政個班精英存在人性，而有人性就會有私欲。所以要成功我哋要將執政既人洗腦消滅佢哋人性，淨係喺佢哋腦入邊留低要幫我地做嘢既思想，咁樣先係社會既希望。

咁要點做？

而家法輪功同性交轉運呢啲都有人信，得益於洗腦，所以我地首先要出本書比佢哋睇，入面全部都係清廉、為市民做嘢係榮信、不應要回報等既內容，再搵啲好吹得既人出黎，每日洗佢哋腦一次，再用監獄mode管佢哋，困佢哋係一間房到，工作個時放佢哋出黎，放工入返去到。

搵邊個出書？
邊度搵個好吹得既人？
點樣困住佢地又唔俾人拉？

無知是一種幸福

你估班精英會唔會用錢收買返人 反洗腦

用 Angular 是一種無知